有無人可以比p&d帳號我玩

好耐無玩了 唔想從頭來過
利申：iPhone

賣比你

鬼值錢咩。
我又唔係要咩勁帳號 普普通通有一隊野 都夠了

乞帳賣？

Yes

12lv火主腳

有無人可以比錢我洗？

On9

我

秒